南北韓語言上有冇分別？

真心一問

有
你廣東話唔同地區用字都有唔同啦

有 本身平壤同首爾都係唔同方言
加上戰後各自發展出唔同既詞彙

香港粵語同廣州粵語有咩分別?

好似話係有部份詞語唔同 之前有韓國公司出咗部機係可以做南北韓語之間翻譯
不過真係有用咩

南韓: 寵寵寵
北韓: 寵寵寵

我呢句係想指出香港粵語同廣州粵語之間有分別
唔係話兩者冇分別

南韓計首爾標準語定點先？
北韓音調起伏大過首爾話

所謂標準韓文係冇音調，全部同一個音